鄧小強玩大濫捕，我地就將香港旅遊城市依個朵徹底摧毀

公眾假期/weekend你鄧小強喺購物區旺角/銅鑼灣玩鳩拉呀嘛

我地就煲大佢，同全世界包括大陸客講你行街都可能被告非法集結、公眾地方行為不檢

等香港旅遊、零售業徹底摧毀，等班商家搵你鄧小強算帳

twitter、reddit要人

大陸d social media要人

最希望當中有遊客

不嬲都話和你shop真正意義係將防暴帶比旅客

大陸人最撚驚被捕，因為唔理係咪鳩拉，官媒已經話左你係黑衣暴徒，全家信用評分都扣撚哂

議員做野呀
手足上Twitter 煲大佢

想玩拉到人怕拉到人唔敢出嚟?咪撚傻啦傻強

手足，超贊同

遊客同大陸人都拉鳩埋

鄧小強攪亂香港經濟，我地又攪黃色經濟圈。中共雜種多謝你！

頭先已經有支那遊客已經被人拉

係呀短期可以睇唔到有成果，愈嚟愈多手足被鳩拉，但長此下去攬炒必成

呢d好快放

拉到到以後冇人敢嚟香港

唔著黑衫都拉架而家
我見紅衫呢D都俾差佬打啦上水個次

黎香港有機會俾人拉告坐監㗎！

要hit and run
無狗就唱下歌貼下文宣
有就即走
唔想再有手足畀人拉

岩呀 而家係旺區行街都隨時被捕 佢理西你藍黃 封曬成條街拉幾百人再算 總之夜晚行街就隨時被捕 好恐怖

唔緊要啦，反正上番去周圍同人講唔好呢香港

返上去講會滅聲

唔好被嚇怕
+清楚被捕權利
+我無嘢講
=完美破解鳩拉

講唔好嚟啫，我又唔期望d大陸客會幫手足講說話

同志们不要来香港呀，蒙面持枪暴徒很危险的

一傳十，十傳百。
最好就不分國藉，全部拉晒。
揚出全球

狗王帶班生滋狗攬炒左好多地方

重衰過盧委聰

而家香港比傻強柒婆自以為方法，越攪越亂

每逢購物旺季都係咁

屈佢襲警搶槍還押3月尾。。。

又要打鍵盤戰線

唔係誇張
今年新年真係好大機會黎多次魚蛋革命2.0

不嬲都玩撚完啦 咁多大陸撚
見到都唔想黎

旺區跑步

Push

濫捕捉埋外國人，外國d領事係咪吾會做野？

正全部執鳩哂全部失業做暴徒

攬炒 攬炒

今次真係有拉大陸遊客

推

廢柴旅發局初一至初四有個嘉年華呀，到時實有好多遊客

唔係網上講有乜所謂
傳聞唔清唔楚最好 最有阻嚇性

喬裝成大陸遊客

拉得幾多人

警方新策略, 開始當埋和理非係共犯了

擺明，佢覺得搞掂左勇武，搞掂埋和理非就會完，想嚇怕哂d和理非唔敢再出嚟

今日百萬遊行 名人及媒體tweets
周庭
民陣
HK FreePress
AFP

對支那遊客＂不合作運動＂，不回應，不知道，不幫忙

依樣啱 最緊要係和理shop個陣痴埋班大陸人度

最重要係搞死金融囉

鄧曱甴要玩濫捕 我哋就要港豬藍屍 支那人一齊受

正解

根本佢哋先至係焦土主力

有條片無人推

有個後生比綠狗係狗鐵站樓梯成個人拉落地撞去梯級

fb突發報料有比 麻煩backup同轉去國際戰線

popo好痴線

應該話比佢地知所有資料都係直上上面大數據庫，唔好諗住放左就無事

大陸人無你想像中咁蠢

成堆蠢閪POPO學人用腦 曱甴就應該望住地下行 而後去死

繼續搞大濫捕

香港個朵係人都知臭
介紹新加坡比外國旅客旅遊

推上國際

啱呀嚇到佢地唔敢落嚟就得，一舉兩得可以消滅埋自由行

銅記去時代廣場希慎果邊，拉咗好多賓賓姐姐同大陸人佢地話幫手做cover叫我地走先，全部都係手足來

香港仆街，坡仔最高興

痛快，就係要咁

Push!!

即刻黎啦

攬炒

push

見到旅客三個人或以上一齊行，應盡香港人守法既本分，驚慌式叫佢地散開，唔係就會非法集結！比警用最低武力打至頭破血流！

Ok

認真，真係唔好再嚟香港，銅鑼灣行都比人拉㗎

尖咀旺角銅鑼灣

而家除咗玩港共經濟真係唔知仲可以玩乜 不反對遊行都400人比人拉點算

831

只會令大陸人唔敢嚟，無lala比你拉9咗咪冚家富貴

迪士尼

所以快啲再攪合法遊行，原來都係死穴

唔係一直做緊咖咩?

喺示威現場比人拉過，返上去仲有淨？

但幾乎所有旅遊點都有示威，你係大陸人仲敢唔敢去？

每個星期都要係旺區遊行

依家擺明係到呃OT

好主意

Pish

推唔到

巴打，我地而家喺極權社會，極權社會就會有鳩拉，冇得避，所以今年新年出入平安依句真係最佳祝福語

HongKong = police state

仲可以扮狗
影咩啊影 自己人做野

支持

甴近平

冇人嚟都唔夠
最好所有外資驚到撤資

思路正確

其實係，唔洗驚

以前 vs 依家
被定罪會失業，冇工返，做唔到高職位，發達
Vs
事實大把黃色企業會請返時代政治犯，同埋高職發達既，定唔定罪都冇架啦

唔會再有旅遊城市
要由香港引爆新既經濟危機

推！！

最好捉多d中國人

可以
如果情況持續，必需還擊

痴撚線

將香港打造成下一個墨西哥

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

1

出街飲個閪茶都拉你番狗屋

歡迎大家黎到新疆

21：26 銅鑼灣 灣仔 大部份鋪頭關晒， 死城一樣。

已變成新疆啦

【流動連儂牆 / 全民文宣】 抗爭日常化，入黎睇下點做？！

[無懼打壓] 黑警打壓工會，我哋就要加入工會！

就算轉頭放, 都mark左名, 資料send晒上去

經濟攬炒

軍政府:旅遊城市WFC

唔敢出黎 你地班狗有排驚呀 一定係轉私下報復

如果有記者影到報導 一定要唱出公海宣揚

所以更加應該鬥長命

1月1，自己人

大濫捕

諗下點解朱經緯告得入？

因為受害人死咬唔放，即使自己告上法庭都在所不惜

被濫捕後根本一定要咁做，咪怕煩

少咗遊客/支那人黎-> 商鋪就要靠本地需求支撐-> 黃色經濟圈就係關鍵因素

點解要做羊接受濫捕？可唔可以反抗

東方之誅
The Purgatory of the Orient

拉遊客無咁開心
拉藍屎港豬開心好多
等佢地百辭莫辯

示威地點最好根本就係最多港豬既地方

今日元旦遊行嘅後續係入嚟推Twitter呀 有埋link喇

今日外傭姐姐都屌晒鬼

拉埋遊客一齊和你SHOP ，唔洗BLACK BLOCK

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

愈濫捕，拉到藍屍港豬嘅機會就愈高

拎空袋和你shop

唔係仲對香港有希望呀嘛？

［急尋人！］
1月1日 銅鑼灣citibank前被捕手足去向

推....

我要攬炒

一定要迫到警甴搞到埋遊客，先可以發大件事黎搞
但千奇唔好自己出手搞，有損聲譽

PUSH

我保證有減價中國人一家狗衝黎 理撚得你真槍實彈 唔係打中自己就得

甴曱平

同自由行每星期和理shop

gogogo

有理無理拉左你先
告唔入佢都無蝕

煲大佢囉！

嘩

搞hsbc 無用。 集中返重點plz

強烈一推

冇補充

睇新聞有大陸同胞都畀港警捉咗，哎吔乜咁危險

繼續和你shop

好啊，就三五七日搞一搞旺啲商場，名店街

幫推，香港得危險，行街會被人拉

P
U
S
H

哎呀！做乜商場咁多人咁迫架但啲人又唔買野架？作死咩！點行呀！

試下幫手係youtube有時新聞啲片做文宣留言

個到係最多大陸人會睇

Z

越拉只會越多人出黎，物極必反，自然定律

if weburn you burn with us

cls...

好多餐廳商店，本來都有生意，但一有警察係附近就立即嚇走嗮啲客，被香港警察逼到落閘。
國際文宣，香港警察係極度危險人物，危險過ISIS，警暴周圍亂開槍，派便衣打人，嚟香港危險過探險。

用共狗技倆打共狗

點樣開始？

當然係Twitter啦

大劣人咁驚港式暴力 應該要知咩先係真驚暴
反正出得街就預左有風險 冇pass冇警告亂棍打就係

pushhhh

便衣不嬲唔show委任證 如果其他人講嘢個口吻都似便衣咁咪

有無人試過拉完仇恨走埋大陸人度，推個大陸人出去被拉？

Twitter 呀

其實外地遊客都知
所以大部分冇嚟

推！

借力打力

其實香港經濟可以直接收皮

聽日一樣通街遊客

香港獨立 必先焦土

各位 係時候文字戰鬥時候

反正你點搞事都好，你果幾千個兄弟都唔會放返岀黎架啦

宣

推 if we burn

每個星期都吹幾個地方出黎話會去 跟著唔出現 等班狗慢慢係度精神緊張咁食西北風

知唔知點解港共咁急中斷元旦遊行？

政府春袋 = 工會 + 黃色經濟圈

我和理非坐48冇得輸呀

借位thanks

起身今日買蘋果
又送月曆！

唔浪費做埋tweet 文宣
Retweet

1月2日報紙都值得keep!

推
傻強個名真係唔係講笑

啲中國人最鍾意著全黑

每個月出一出，少咗好多大陸人

RTRTRT

Push push

好似8月咁全球登報叫旅客唔好嚟香港因為有恐怖分子好危險

一定要講數字，次次鳩拉幾百人，睇你好唔好彩。

唔洗做咩，政府已經摧毀旅遊城市個朵

鄧小強已經同全港所有旅客宣戰

如果想玩呢招就要打遊擊戰般容入遊客其中，則係即使佢係走水貨，你都唔好趕跑佢，反而要盡量貼近佢。

一定要做.
宣傳所有旺區 形同宵禁.

曱甴強想攬炒

yes

捕咗都要吿得入先得㗎
咪又係一味靠嚇
【高調拘捕 低調釋放】

係掂嘅，就唔使將條爛屎橋
循環♻️再用又再用又再用啦

推到攬炒巴見到

隻小強真係傻㗎

大家千祈唔好係香港旅遊廣告度加d中英日文警告字句上去然後send比全世界呀

海港城果個深圳人

講唔好黎香港都滅聲

推依個，我地個切入點係叫佢地咪撚嚟，唔係同佢地嘈交

煲！

大家幫佢哋搞散人群啦！

然後大部份藍屍比popo打完都唔會改變立場

事實係

做嘢！

幫手打擊經濟

冇人理

所以借位一用

[超凸發］原來1月11日IQ最高嘅凸衰正苦高官羅博士會去做主禮嘉賓

強仔都係配合我地
經濟大攬炒

大陸人最驚公安有屈錯無放過。無證據都當有，政治犯要拉去新疆苦寒之地勞改

dllm 持牌爛仔

推上Twitter

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

正確！幫推

咁個玩法係咪報警拉啲大陸客

冇計 傳一傳出去 黑警濫暴濫捕 放縱搶嘢打劫 根本not safety

捉撚埋旅客 屌

一定要推，真攬炒！！

Wwwww

應該話，
就算係遊客，只要喺遊行現場被捕過，
所有資料都會送上大陸，
到時大陸會唔會mark 低你反共我就唔知啦...

咪撚再放D大陸人落來

煲大佢

不要說大陸
要說「中國」

呢個正

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

碌豬咁碌

推啦！
光復上水。

有用

好撚辛苦日日望撚住班狗 做野冇後果 玩撚曬咁

Join

齊齊share

If you see policeman in shopping area in Hongkong, be careful and run away immediately. Otherwise, you may be charged unlawful assembly.

催咩？都話攬炒

靠旅遊業既藍屍店玩完了

9拉啦嘛 拉曬香港人呀笨

一齊攬炒

Pushhh

鳩拉燒埋藍絲，狗家人同支那人

香港就好似一部電腦，如果將警戒級別提到最高，就連A片網站都睇唔到，乜軟件都裝唔到，遲早連網都唔撚洗上

事實證明 政府日夜宣傳香港旅遊零售好重要 係呃人

洗碗依然出2萬都請唔到人 食市冬至book 枱一樣遲少少都無

不停向大陸宣傳！

好似G20嗰次眾籌登報

其實搞清楚 唔係我地摧毀
係佢地摧毀

建議將香港有機會遇到既危險列哂出黎

例如：周圍影相如果有黑警入鏡，可被捉入警署毆打

仲要有被“自殺”風險，黎香港？不了

政苦識整on9片串香港人 我地都識宣傳港共嘅真面目

算吧啦

D人完架啦

勇武手足

攬

推到有海外巴絲搞眾籌

而家係黑警玩攬炒

未完

至少我未完

推 根本極權最怕攬炒

推士氣

召喚攬炒巴

未完！
無可能完

令港共賠上沉重代價

支持不流血高回報抗爭

Cool

要令無旅客夠膽黎香港

一切搵返d嚇人例子

香港呢個國際城市一手俾垃圾政府自己摧毁

無遊客香港即時攬炒

721

i wamna play a gMe

鄧小強智商同佢老細習曱甴差唔多

up

攞

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

一齊死囉 驚你老母

放假大家對d遊客 支那團周圍咳就得